有無唸過星期三先係最關鍵嘅一日

其實星期三有103萬人塞爆立法會嘅話，會唔會有d咩結果呢？好撚絕望啊屌 就係差咁一個死士

唔係失望咁簡單 係徹徹底底嘅絕望啊

自推 希望星期三會有個有組織嘅行動與佔領

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

推